一名图书管理员指出，烹饪的气味和烟斗的烟雾弥漫在空气中，地下室烤面包产生的烟尘损坏了国会图书馆的书籍。1861年军队驻扎在国会大厦。他们离开的时候是一辆破车|Meryl Kornfield，Felicia Sonmez | 2021年1月14日|华盛顿邮报
她希望这些书能在一月底之前被编目，她和其他参考图书馆员能开始回答与食品相关的问题，并在不久之后加入到网站中。互联网上最令人难以置信的食品历史收藏已被保存| Dayna Evans | 2021年1月12日| Eater
新加坡一所学校的图书管理员菲利普·威廉姆斯（Philip Williams）利用Roblox上的游戏来教授物理概念。Roblox是一个受欢迎的学龄前儿童平台。孩子们也厌倦了Zoom，所以他们的老师变得富有创造性了| Tanya Basu | 2020年12月12日|麻省理工技术评论
她可以描述图书馆员和借阅者的真实经历，他们在版权争论中经常被忽视。随着图书馆为获取电子书而斗争，一位新的版权冠军出现了|杰夫| 2020年11月28日|财富|
为了帮助完成这项任务，图书馆员编制了一份2020年选举阅读清单，其中包括近200种成人、儿童和青少年的非小说和小说类书籍。2020年总统选举的阅读清单，摘自纽约公共图书馆《雷切尔·金》《财富》杂志，2020年10月6日
这位母亲离开田野成为了一名图书管理员，她对文学的热爱传给了她的三个孩子。对于下一个AG，奥巴马选择了一个安静的拳手，重拳出击|迈克尔·戴利| 2014年11月8日|每日野兽|
Marjorie Wilkes Huntley是新时代的女权主义者、寡妇和图书管理员。《神奇女侠》的创作故事比你想象的还要狂野|汤姆·阿诺德·福斯特| 2014年11月3日|《每日野兽》
那个创造她的男人呢？一个与妻子、情人、孩子和任性的图书管理员生活在一起的女人的情人？《神奇女侠》的创作故事比你想象的还要狂野|汤姆·阿诺德·福斯特| 2014年11月3日|《每日野兽》
在舞台上，安柏用一个头巾和一副图书管理员眼镜戏弄莎拉·佩林，从裙子上拽出一把玩具枪和填充驼鹿。有史以来最佳职业弧：从滑稽剧到调酒师|安妮·贝瑞| 2014年9月13日|每日野兽
Pius XI（Achille Ratti）沉默寡言，书呆子，在成为一名外交官和红衣主教之前，曾做过梵蒂冈图书管理员。天主教会如何与墨索里尼上床|杰森·贝里| 2014年2月5日|每日野兽
因为在这样一个小图书馆里，在图书管理员的帮助下，一个人自己到处闲逛会更愉快。Summer |伊迪丝·沃顿
都灵的Marchesa Baroli聘请他担任秘书和图书管理员，为他提供生活费。我的十年监禁|西尔维奥·佩利科
图书管理员告诉我，我从来没有找到过一本，而这本书就在这个镇上一家二手店的一堆垃圾上。胡塞尔编年史|梅雷迪斯·尼科尔森
图书管理员相信她会好好保管它。太空监狱|汤姆·戈德温
在任何情况下，她都可以要求图书管理员建议她先读哪本传记。工作中的加拿大女孩马乔里·麦克默希